做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

等梗男朋友打完機打黎
佢本身話一點半

Night

瞓啦，佢要打黎就會打黎
白等無意思

Nite & sweet dream

吹咩？

又唔瞓呀你

唔吹

尋晚冇等到 佢唔開心啊

佢已經瞓咗

今晚係佢唔見咗人喎
眼瞓就快啲去瞓啦
大不了咪聽日再傾

但2半都過埋 係佢自己唔見左人

岩岩佢有同我講未打完嘅

我篤多陣機就會瞓架喇
巴打有心

佢個人係冇咩時間觀念
可能同frd打機太開心

等多陣我都會瞓喇
絲打你都早啲瞓

太多事要擔心 好辛苦 成日都眼光光 就快要跳落街

啱啱先見到